今日返工遲到既你地

會唔會自己晏啲放工補返時間？

前題係老細無因為今朝遲到而作出懲罰

不會，仲早左一個鐘收工。

唔會

痴撚線